覺唔覺得咩“愛你就唔會介意”好on9害死好多港女？？

呢句根本就係歪理
比d做錯野既人打飛機用

七孔流血還七孔流血，死還死，兩樣嘢嚟嘅，唔好撈埋一齊講呀吓
愛還愛
介意還介意

你話處唔處個d都唔緊要啦
但你同上手屌左個仔出黎(係網上見到)
仲想人埋單
有d人就話 “愛你就唔會介意”
愛你同介意你屌左個仔出黎養便宜仔係無衝突

希望你d港女唔好比d真係比呢句野呃左
任意去放蕩
想搵人埋單就咁講

啱,如果唔係真心鍾意話知佢係唔係處
正如你唔係老豆老母個仔,佢地話知你變成點

愛一個人 加上自己係處嘅話
一定介意係咪處
除非本身player性格

處唔處其實冇乜所謂
但一知道婚都結果真係會縮一縮
仲邊會有激情同新鮮感去同下一個相處
乜都經歷過哂…唉

除非條女個仔個老豆死撚左，否則唔會受

除非條女個仔個老豆都死撚左，，否則唔會受

人地笑你塙佢回收垃圾

心聲

雖然女人咁諗真係好狗，利用人對你既愛。但係如果男人真係鐘意個女人到想喊，就真係唔會介意佢過去。

唔會唔介意，只係對個女人嘅愛大到可以包容姐

都係，心中有d唔開心，但表面一定包容。

咁女人鍾意一個人都會唔介意男人嘅去？

愛真係咁大力量嗎？

我就唔信條女玩完千人斬，條仔少少都唔介意。
最多係口講唔介意

有心改咪得，浪子回頭金不換

都係個句，如果係真愛，佢又後悔，肯改，一次機會有乜所謂

你又黐唔曬. 老老豆豆你試過未先?

未鐘意過d臭雞

江山易改，本性難移呀清

我都唔明D人點解食得落？